發現者巴今日冇開post,好擔心

Where are you now?

會唔會係因為你琴日的post
搞到佢

咩post

某名人無出現好耐

唔通佢真係坐太空船走咗

突然好掛住佢，好想佢瘋狂出post

留名

尋日開咗10個post. 想抖吓